#
 
ตัว
ซอฟต์แวร์
ชู
จุดเด่น
ปรับ
แต่ง
ส
ตอ
เรช
แฟลช
NetApp
 
ONTAP
 
#
สตอเรจ
สตอเรจ
สตอเรจ
สตอเรจ
สตอเรจ
ฮาร์ดดิสก์
คอนฟิก
ตัว
ระบบปฏิบัติการ
สำหรับ
อุปกรณ์
เวอร์ชัน
ใหม่
เวอร์ชัน
ดังนี้
ออกแบบ
แฟลช
เรื่อง
จุ
ประสิทธิภาพ
ตอนนี้
ขนาด
วางขาย
ช่วย
เร่ง
เปลี่ยน
โลก
สู่
ยุค
แฟลช
เร็ว
ติดตั้ง
ง่าย
ใช้เวลา
นาที
รัน
งาน
ยืดหยุ่น
รองรับ
ประเภท
ไม่ว่า
แฟลชคลาวด์
มอง
ข้อมูล
ผืน
บริหาร
จัดการ
ปรับปรุง
ปลอดภัย
ข้อมูล
ปัญหา
ฮาร์ดแวร์
ล้มเหลว
ฟีเจอร์
ใหม่
เพิ่ม
ที่มา
NetApp
 
ONTAP
 
NetApp
 
SSD
 
unified
 
storage
 
tripleparity
 
RAID
 
NetApp
 
